黎巴嫩大爆炸4K近距離超高清片

有埋慢動作 好似拍戲特技咁

核爆既威力......................

個cam man有咩感覺

睇段片description 個camera man好在無死

一日後返屋企check全部野都插住玻璃

同天津果個比都仲係差啲

0:58 外牆

cls
1:00個度咩料

氣化左定爆玻璃

都係天津果鑊靚d

咁又冇咁誇張

如果真係核爆cctv入面d人已化晒灰

再近d氣化埋連灰都冇

下次見到煙霧入閃光即走
唔方好野

天津班消防用錯方式救火變曬助燃料爆得更勁,本身第一爆俾依次弱

點走得切

同見海水退一樣，盡走

其實近爆炸點啲人係點死?
氣化又係點?

睇到有一下個三維空間扭曲咗、差少少炸開個時間缺口

真係好恐怖

睇完唔敢真核爆嗰陣係點樣

唔敢想像

衝撃波震碎你內臟

衝撃波突破音障

好似悟空UN多個波比夫利咁撚樣

推

原爆勁好多

比較想知佢用咩機咁硬淨

呢一爆 炸爆咗成個政府

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

iPhone SE

推我願榮光歸香港

哇屌 如果咁啱企係到睇

我嫌天津爆得唔夠厲害

WA....

大家應該睇唔到依段片

係咪話片主已經當場gigi咗?

熊之衝擊波~~~銀牙

Lm

天津點睇都係最靚

唔明 點解會有塵飛出嚟？

好似大玉螺旋丸

真實果然唔同啲,荷里活cg完全冇得比

你做乜鳩呀

高氣壓令水蒸氣凝結成水，變成好似雲咁

長知識了

聯署支持封殺微信同TikTok

黎巴嫩人係咪幾有錢，生活環境同科技都好似唔錯

核爆係生物係街上直接汽化，剩返個影係地下

強大既衝擊波拉扯你身體
內傷分屍 睇距離

個bgm正撚到

諗到Akira

無人知係化學爆炸 用咗水嚟救
結果燒得仲勁

道氣去到啲大廈果刻

LM

屌，同個icon好撚夾連仔係咪先知嚟

好恐怖

屌...又要睇多次

原子爆裂拳

lm

4k?

同意。
天津有前中後段。又有火屎。靚好多。

CLS. 第一下地震，之後氣流

依個正在有個衝擊波
天津個起承轉合就刺激啲

眼睛還好嗎？

衝擊波加好多分。
不過靚就真係天津靚。煙花咁。

嘩 屌你老母誇撚到

低級錯誤定咩

以前ok掛 貝魯特話哂係港口都市

不過貪污好嚴重 仲有經濟變差
然後有糧食危機 貝魯特中產都開始唔夠食
然後爆炸炸左個全國最大既糧倉（隔離炸剩幅牆咁果座）

Why cant see

有無多啲科學分析睇
個爆風範圍有無超過1公里

Thanos

次次見到有人放link都會禁黎睇

d大陸仔睇錯做巴黎嫩模，你仲勁

好似一拳超人琦玉啲拳咁，連天空啲雲都打走埋

夜晚都咁震撼
如果係朝早仲有高清另一角度
應該仲撚癲

中國消防員都係農民兵兼任，全部半桶水

勁嘢

點解著曬火側根都唔疏散嘅，疏散咗外圈啲人同車應該唔會咁多人傷亡。
911果時NY好多個block 都要疏散驚爆炸

即係唔關幢樓事？

阿凱招晝虎

Ｄ衝擊波

咩呀夜晚先震撼喎
啲對比正撚到
勁撚過啲乜春奧斯卡

部機咩牌子
咁都無震爛

點解天津個次爆得咁勁 但個衝擊波好似無乜咁 得堆火燒燒燒

By iPhone SE
部機有無震碎到鏡頭

用半桶水黎救火

睇完之後覺得人類好渺小好脆弱
如果打仗應該都會一瞬間灰飛煙滅

cls啲爆風

More

日本食兩粒原子彈威力係勁5-6倍
可以想像下

報去消防無講有化學物品存放,D消防當普通大火用水救

8月12 , 津爆5周年
係時候重溫

擘大對眼睇清楚先啦，眼腫都望得清過你

慢鏡再0.25播
先睇到個火球

要咩more?我都唔識

不過啲閃光我估唔關爆炸果隻危險品事
閃光應該係金屬顆粒吹上半空再燃燒
總之唔好係野，見到閃光唔好當普通火災

邊有高溫到咁
重要唔係爆炸中心

講緊有原爆的五分之一，最後應該死幾千人

閃光係炮仗來呀，不過有乜事都係唔好影，走

得 1080p 啫

當年天津都係咁

雖然你講得冇錯
但係好似唔太應該咁樣比較

d 人吹d 化學品係一帶一路產物

個人喺戶外應該變左灰

天津爆法應該同今次唔同?
今日好似沖擊波勁啲, 反而天津係爆加燒野

最尾嗰吓真係犀利

睇到呆咗

隻鑊安得幾穏，咁既衝擊波都無彈到落街

唔知後續點

但係喺火球入面應該真係氣化咗

屌你老母仲慘撚過俾崎玉打一拳cls

直接火化變做灰

第一次覺得 Eva 同 Terminator 無呃我…

震碎係點碎法
真係一粒粒咁碎？

1080P 4咩K
負皮

點解個人會知道有大爆炸仲set 定cam 影4k但自己又識走佬先？

所以死亡人數同受傷人數爭咁遠

提提大家，好近我地有間大亞灣核電廠

難得有條片係2020年既質素

真個啲火花係天跌落嚟真係好正

睇住前面啲樓好似核爆咁

500米:

啲樓同拍戲一樣

太近既話係要搵實淨既建築物頂 例如牆或者樓柱
如果唔係一爆炸真係全身插住各種不明物體

爆炸嗰刻光芒
配合音樂嗰下停頓
有一種蓄勢待發嘅力量

經典重溫

description有講
se

快撚到一定無得避

想像你個身體打橫係20樓跌落去水面

佢未slow mo之前已經自己slow mo 左黎睇

好似inception 成個城市爆玻璃咁樣

好撚癲
what the fu……直接mute

兩次大爆炸教曉我地見到咁大型既火災+有小爆炸做先兆=幾遠望到都拿拿臨有幾遠走幾遠

睇左好耐好想問 呢舊係乜嘢黎？

嚇到手震咗下

人地仲接受到訪問 冇死

海關大樓殘骸

我一開始以為係石山

grain silos storing around 85 percent of the country’s grain
糧倉

痴撚線
不過支那大爆作有4K 仲恐怖

同天津無得比

唔關事
當空氣流通速度到音速就會咁

換句話說
你見到嘅就係聲音嘅實體

唔係糧倉咩

無理科底 即係點

fallout

直接分解哂你身體所有分子
即係變灰

呢個爆得勁D 但係點解好似無咩爆風咁

屌，真係百睇不厭

衝擊波係空氣壓縮
想像下爆炸果一刻爆炸點既空氣高速推向外
做成極壓縮既空氣四方八面打落一個人度
然後呢股力由外面震動到入內臟
內臟就好似一舊啫喱比一掌揸碎咁

睇到打左個冷震

四，五十年前貝魯特叫做中東巴黎，睇返啲相真係幾靚。都係嗰句，所有殖民地俾返自己人當家作主大部分都無好下場

我估計同燃燒物既類型有關
炸藥都有分fast explosive 同slow explosive
一種係短時間爆發產生衝擊波
一種係膨脹得較慢但做成相對較持久既燃燒

佢係分咗兩次爆炸
可能係第一次爆炸後走咗上去set cam

淨係個location 都靚絕全世界啦

係搵障礙物。走不切

依個係片主?

音牆

TERMINATOR....

Nikon

無知一問 點解變氣體會有個影

係咪即係會唔多痛希望佢地唔會受盡折磨先死

溫度夠高咪直接氣化，你當成個人係一杯水，係爆炸嘅溫度下立即變咗水蒸氣

有關衝擊波，你想像係海入面引爆超強炸彈，啲水會向四圍散開形成海嘯，突然咁多水高速拍落個人度，就好似比車撞中咁，人體內臟承受唔到就會受傷

Michael Bay approves

本身第一波已經燒緊

音爆

你可以去睇空想科學
入面有解

有乜距離會震死，燒死

我估因為上次企得近嘅嚟唔切拍片就炸死咗。據說拍呢條片嘅人當時係播緊live，爆到埋嚟就中斷咗，估計佢都凶多吉少

得1080p?

光加人就等於影

氣化係另一樣野

況如身歷奇境，好似我揸cam咁
吞咗啖口水

沖擊波 離遠已經震到

晚上放煙花靚啲